巴士真係好訓d

上車一陣就訓著
你地會唔會

認同

搖下搖下先瞓到